Google Pixel 4 XL vs. iPhone 11 Pro Max 實際應用速度測試，Pixel大敗

fresh start慢咗足足27秒，reload都慢成10秒
真係年度垃圾廢機

相比之下，三叔NOTE10用高通廢U都只係慢10秒，reload憑12GB RAM快成15秒

都係嗰句：八達通都認定咗呢個世界只有3種手機
1、Apple iPhone
2、Samsung Galaxy
3、垃圾手機

世界認定左八達通是垃圾

你夠膽就同pixel 4鬥快...

冇電

下條片battery test

P4 同 11 pro max比電會唔會太過殘忍....

同11比都得

XR都夠啦

pixel硬件根本就搵苯
咁貴得個6gb ram...
鏡頭又得2個
純粹係買個android one

高通粒U同apple 比?
好明顯A12仲嬴緊啦

by the way 屌你老母支那通 世界上最垃圾既電子支付

P4XL同11pro max比

Pixel 4係ufs2.1，note 10係ufs3.0，一定快啲架喎

同埋pixel舊爛鬼電就知google唔係志在賺錢，係show新技術

冇期望冇失望

點解唔用855+

好似ufs 3.0對隨機讀寫冇咩提升

舊電本身都細架啦，加功耗死得仲快

NEXUS開始已經係咁，唔可以打死D廠。

iPhone 係快
但一開game 即倒水

都係贏

玩食電怪獸崩壞3，pro max 4000仲好電過6000電rog2......

睇得出google 都hea 做 電話

你老味 港行都冇

個mon亮度唔同喎

圖像跑分嗰part亦唔等於打機實際消耗
跑分係full load，但係相同畫質之下iPhone未必要full load運行隻Game
之前iPhone得細電打機就真係倒水啦，依家真係未必倒

事實

開咗原色調
應該都係最光

好多idog跳出嚟踩pixel